# Проект: «Оценка рынка услуг по технической защите информации в соответствии с PCI DSS»

Ссылка на сайт или презентацию проекта, если имеются в открытом доступе.
http://pd-3sem.std-825.ist.mospolytech.ru/

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 181-331        | @pashap          | Петряев П.Р.             |

## Личный вклад участников

### Петряев П.Р.

Спроектировал … в объёме 72-часов. Разработал … в объёме 72-часов.

### Петряев П.Р.

Задизайнил Петряев П.Р.

### Петряев П.Р.

Подготовил Петряев П.Р.